67歲婦涉親吻不同政見青年被控非禮 求以其他方式解決

六旬婦因政見分歧而被圍堵公園，期間疑因無計可施而突然親吻一名青年，兼襲擊對方。老婦因而被控一項非禮罪及兩項普通襲擊罪。案件今（15日）在西九龍裁判法院再訊，辯方申請押後案件以便給予被告法律意見，以及與控方商討可否以其他方式處理本案，裁判官終准案件押後至5月27日。

手足比人非禮

屌 有咩搵我 攪著啲細路做咩姐

想私底下性交贖罪

錫啲烏龜算

乜嘢叫疑因無計可施